[當我求下你地]入面手足未出曬黎

點解會吹風話入面剩低普通人😭
我師兄仲喺入面做緊fa
由被圍第一晚到依家仲喺入面救緊人😭
圖係佢親手post story😭
入面已經冇野食野飲係咪打算餓死手足
我P牌勢孤力弱 求下你地幫我推 唔好放棄佢地😭
佢地唔係普通人

手足
你隻手 你隻腳
唔係口號
求下你地 幫手

現階段再攻又好
轉戰番開花又好
唔好忘記入面既人好冇
手足少一個就係一個😭

上唔倒熱門我真係會絕望。。。

啲人已經俾自首果班中學生激到唔記得仲有幾百人係入面

屌，出面班手足仲慘，搞撚到人踩人

入面仲有好多人
係有人出倒黎但仲有人
你地鬧出黎既人
咁唔係應該讚同冇出黎既人咩😭
點解又忘記佢地😭

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Tg話出嚟嗰班係未夠18歲
另外嗰班係守護孩子
留喺入面嘅手足真係好勇敢
撐住呀

到底入面有幾多人架

聽講得返幾十人到

Push

係講都唔會係連登講喇 屌你
用腦喇

推